<軍事JJ, GO NAVY巴打入> 兩棲攻擊艦, 兩棲突擊艦 有咩分別

直昇機登陸船塢艦 AKA 兩棲攻擊艦（Landing Helicopter Dock, LHD）

直昇機登陸突擊艦 AKA 兩棲突擊艦（Landing Helicopter Assault, LHA）

請問兩者有咩分別

1. 一個有well-dock一個冇囉
2. 你貼條link出嚟有冇睇過㗎？

有睇過, 想睇下仲有冇其他分別, 所以貼出來問下

如果你係問 Wasp class vs America class 嘅話，後者 Flight 1 係縮細咗其他設施加返個 well deck，所以 Flight 0 係唔同以前 Tarawa class
LHD vs LHA 嘅話，LHA個 well-dock 嘅運輸功能唔係主要